多年觀察，發覺啲冇拖拍嘅男仔都有以下大部份特徵

1.柒
2.窮
3.排骨／肥
4.講嘢似智障（尤其面對異性時）
5.憤世疾俗
6.矮
7.理科較文科好
8.內向
9.唔做運動
10.社交圈子細

符合9-10點：社會垃圾
符合5-8點：專心喺學業／事業會比較好
符合1-4點：好彩嘅都有機執到件豬扒
1點都冇中：唔好呃自己啦

一句講曬，今時今日只要正正常常都一定有拖拍，冇嘅就一定係你嘅問題

屌你老母

面對現實啦

好彩一樣都唔中姐

對唔住囉

唔好呃自己啦

樓主=10

100

真心0
利申拍過拖

中哂11樣

我身邊有個靚仔中同
已經好多年無女朋友
以我觀察係因為性格內向
份人比較只關心自己既事
唔會主動去關心人
就算對有興趣既女仔
都唔會有特別照顧佢既行為
對佢有興趣既女仔最後都放棄左佢

我1345678910都中
但係我有女

唔緊要，就算係一條底褲都有佢嘅價值

我見1，2，3啲肥佬都有女
又食煙又爆粗
仲要住公屋（同一間）

Btw全中

中左6樣

利申有女

恭喜巴打搵到同level嘅對象

有拖拍嘅人不在此討論範圍

乜原來你係我中同？

大家都唔肯面對現實😔

樓主岩岩溝到女

冇，我享受單身生活

中哂

唔駛唔開心，現實係咁殘忍

可唔可以唔好咁直接

閒閒地數出識既人,中7點以上既好多，而當中有女既人有成8成
人地又係咁，我又係咁，點解我無女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

你個comment已經符合第5點

中9樣 但好容易就有拖拍
從未追過女仔
依加依個拍左四年了

全部中晒都有女咁點計

連登仔全中

真係咁靚仔/咁有條件啲女唔會肯放棄
利申 現任大隻靚仔但內向 淨係同熟人玩 我死纏爛打佢最尾佢同我表白一齊

好難中曬 都好難一樣都唔中
大部分人最少中一樣啦

有啲弱點好致命 例如 柒/樣衰 同矮

真野唔好拎出黎講啊

我中晒都有女啦 垃圾計分表

仲有過分自信

全中，不過有女

5-10 中

1.窮

符合此點：社會垃圾

全中但係有女點睇

唉 全中

中左窮 點撚算

樓主全中

除左4 唔中其他都中晒

身邊啲女性朋友都講
唔覺我係單身
似有女朋友
我話無呀
自從鍾意咗一個女仔
但係佢對我無興趣
佢嘅影子無時無刻都會出現
又放唔低
可以點？
真心好攰
唔敢再鍾意人

咁1-2囉
不過真係拍過拖

吾使多年觀察都會發覺樓主係個on9仔

Gay唔得？

中7樣但仔都生埋

冇女就係社會垃圾?????

多年觀察先觀察到阿媽係女人

內向又唔等於唔關心人
內向係同人社交嘅方式啫
但唔關心人其實係冷淡, 自私

吾你老母

中5樣
27A0住西半
屋企做小生意

如果同女傾計個陣，有時俾佢已讀或者約佢出街推左，跟著就會不停猜度緊佢諗緊咩個d叫咩性格

？？

性格問題多
就咁睇好多人都話荀

想識巴打
小妹26

5-8點，有女

發現係中意講道理/頑固係男仔 係一定冇女吼

我份人係咁，對個女仔有興趣個陣，我會好在意佢行為，有時約出街佢推左/msg已讀，我會係咁猜度佢諗緊d咩？

樓主現實係咪由細俾人欺凌到大
搞到依家心理有問題要係網絡到攻擊人？
btw 樓主幾時死

巴打你都出晒名

唔係
講事實
應該冇咁快

嬲到你
死毒撚全中

連登仔嚟講算唔錯㗎喇

咁多正評
證明好多連登仔ff自己係靚仔但內向